你唔係ive仔，又何需介意我恥笑ive仔？

只有ive仔先會咁憤怒

來啦

反駁我，笑我係看更啦

我事實上唔水係看更，我需要憤怒嗎？

你有12m樓契
邊個敢笑你

IVE仔

我係ive 仔

問題係你前言不對後語
一時話自己係IVE仔一時話自己大學畢業，咁係人都信你係IVE仔啦
咁你自己都係IVE仔嘅，你又點撚樣恥笑IVE仔?恥笑埋自己?

12m樓契
但做緊保安

屈狗睇錯市唱淡多年，份低賤人工又買唔起樓 扮有錢佬又比人踢爆

依家AA9，健身狗份人工仲多過佢，唯有將怒火發洩喺IVE仔度 嬲撚到佢仆街